屋企寬頻7月9到期

用緊網上行，想轉Hkbn
Sales請出招

唔係smt ...係Hkbn

我做緊hkbn師傅，巴打你邊區，
可以幫你報價+裝埋

我天水圍
岩岩上網睇左Hkbn$278
2gb光纖+mytv
但佢寫要有介紹人先免安裝

嘉湖山莊?
我幫你睇下價錢

btw今日先天水圍裝完

／新客 或 轉台優惠 ／

（HKT／NOWTV）－
提供1000M 免安裝費方案 及 升LV到免月費既惠

NowTV － 最抵＄99 有兩個組合睇
｀以家仲會有禮品送返添阿😝😝
CLICK 我 條LINK 直接傾傾佢
Whatsapp :
TG: